我支持林鄭

原因好簡單

因為最終無論係薯片定林鄭都會賣港

但港豬會比薯片既pr撚到隻狗咁 仲要繼續幫佢劣鳩

反而林鄭當選都仲有可能會有魚蛋2.0